陳啟泰真係好撚識車

利申：唔係channel打手

喺一條短短幾分鐘嘅片，佢present出嚟嘅知識以至heel and toe動作，都反映出佢真係好識車

真心佢開個channel講車一定好多人睇

十兄弟好鍾意hothatch架
真係好想睇佢瘋狂講車

之前睇過佢個訪問 好似話有三架車 三架都棍仔

佢成日都病樣咁

你估亞視一哥流㗎？

仲講得好過Menclub個兩條肥閪

佢當年部Legacy B4正

想知四窿有咩精神

做開主持人 係唔同啲

型到屌打佢d 乜乜top gear, 咩貓貓

幾撚型

偷輕

佢係掃把佬die hard fans
玩左勁多代

別要洗去我的雙腳泥濘

山本一夫

以前呀肥佬幾好, 而家果2件

亞視埋沒左好多人オ

做開主持真係唔同啲 講嘢句句重點 仲要聽得出係真係識 唔係照稿讀 唔會口窒窒 聽都聽得舒服 老實講 仲好過肥john 不過無得比嘅 始終一個係編編一個真係主持

尋晚我都有睇 mx-5真係正
同埋佢講d野真係有自己見解
用家玩車角度出發

想知 又話好熱血嘅精神 就係佢所講嘅易搵鈴？

有難度
唔通來來去去試石澳
一年一度大event就係過澳門鍊番轉
之後stig上台懶係神秘咁公開身份
其實係盲亨

新一輯《百萬富翁》汽車節目

睇viu個有病有真相 佢好似講過話佢成日失眠

段片拍得幾好

你出錢？

我買左呢支
我覺得一隻手掌握唔哂支棒呢個位真係敗筆
一開機就震到好易會冼手
同埋比想像中嘈
但我無用過其他
所以無得比較

講野有魅力

當年好似有部紫色chaser

我要十啟泰

佢做百萬富翁真係做得好好;
不過亞姐就差啲

其實係..尤其是影陳啟泰chok波棍嗰幾段，feel到嗰種型

mazda

又話日日朝早飲尿既
變左咁老既

黃猿咁款

Lm

老左好多

記得佢以前揸civic ek9

佢之前係奇妙電視做果套四個轆周圍LOOK(好似係咁個名)
周不時都有講下車 真係學到野 鍾意可以搵黎睇下
呢段真係拍得幾好

應該係講mx5哩款車既傳統係四窿

愈老愈型棍

lm

佢唔算埋沒啦
亞視比晒位佢上，佢去唔到其他公司唔關亞視事嫁

果2個賣廣告既 加埋照講稿

頭文字D 愛車

... 我見識小
原來真係識車玩車 可以講車講到咁唔做作
成日睇果兩條肥西鳩up, 成日俾佢地水鳩買新車

肥john唔止”還可以”啊嘛

佢以前喺仆你個街亞視嚟既嗰度有個講車既節目叫駕駛生活新態度

返去睇

channel打手

佢係咪仲有架A Class

十啟泰都講咗，容易搵二手胎零

條柒頭連人地叫咩名都唔知就好打都有限啦

講緊Mazda有態度, 全世界都因為主流係五孔而轉哂五孔
但Mazda知道MX5唔會用大size鈴, 轉返去四孔跟返第一代個Ideology, 就係簡單, 輕巧, 之後先引伸返去易搵鈴呢句
你唔撚識就收皮啦

Sorry, 最後個句語氣重左
自膠一打先

soler

我諗住有係大陸接JOB既

Powerplay hk仲有得睇肥john

題外話佢越老越有佬味，大隻返少少就fit晒

同埋佢玩車既態度始終如一
上邊有巴打講之前奇妙重播佢個自駕遊節目
我有睇過佢同Ali去德國個集
佢自己都有講佢唔鍾意大軨既車，反而鍾意玩返d細軨
就算咁多年後而家大軨熱潮佢都係咁講

但老老實實，陣亞視味仲係到

我睇大家嘅留言
個腦可以幻想佢把聲讀岀黎

好撚型

仲有亞視味

soler system

唔識車都比佢講到好正

高橋啓泰

Carwow

John chan>>>>>>Lawrence>>>拍車男=貓貓>>>men club Andrew>>>>>>>man club肥佬=Gin

屌

由今日起
牙泰>>> all

完顏不破

不過新版facelift 賣五十萬真係痴線

因為自立門戶

我覺得Lawrence ok啦
煙剷gin就……

我想問點解佢做踭趾果陣踩住極力子咁耐 要補兩下油嘅

咁點解唔用三窿

講緊萬事得一絲不苟既造車精神
當初設計mx5既其中一個目標係全力減重，個程度係去到輕左一磅都要計，重左一磅都要減

屌你老味笑左成分鐘

嘥撚氣，去到最後都只係會睇肥John

利申，勁想做汽車編緝

Gin>Lawrence 下話

條佬成日柒下柒Hang機架喎

佢個樣已經變得好陌生

咪又係稿

肥john同其他比高唔止一班，menclub而家嗰兩個就算啦，我寧願睇topgear，Edmond lau同姚子浩都還好，係有時長毛個歐陽國安d gag有時聽到好尷尬
貓貓條友一日到黑喺度傻笑

好出名嘅MR 7 Fans

Agger

見過佢揸EP3

唔係背稿咋咩

Automomo真係嘥鳩氣
收錢講車又講得差過人
喺到呃飯食

娜姐

見過佢揸ek9

部限量版仲貴

支那人冇一個係無辜嫁

有時睇香港車評片，再睇台灣車評片
真心覺得香港人好陰功

最叻係極少中英夾雜
發覺頭腦清晰既人講野都係咁

尻估 易甩

盒頭都要受力平均

睇momo識睇一定係睇小渝

台灣捉改裝都麻煩 不過人哋起碼有好多山路可以飛
睇統哥試梯R同埋Sti真係葡萄到仆街
香港試最多係新娘潭扭兩個彎就收工

唯一值得睇既野

細鈴好玩D 有冇高手可以解釋下

佢倉老左..

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

過彎過到過晒線仲叫識車

你打頭d 部車會唔會唔過線?

成個方中信咁浸佬味

考牌咩屌你老味

回龍湯不得了

mx5 個波箱好機械？ 租過覺得無feel

Ken哥仲有無玩電單車啊

依個Lawrence係咪以前車王定係人車誌果個？

Gin好有女人味

睇車只睇嘉偉

肥john真係車友吹水級，但唔係一個買新車的好參考

成日活係80 90年代日本車黃金年代，一齊j梗係爽

但回到生活要買車就唔係咁睇

我睇開蘋果動gin試車
又靚又搞笑

做開主持

睇viu TV 有病有真相先知佢識好多野
佢自己有興趣嘅嘢就會好似掘㝫咁掘曬啲資料出黎
有次水嗰個topic 佢都講好多資料出黎，聽佢講先知水係同睡眠質素係有好大關係
佢又健康講嘢又有文有路

睇完條片 開始對車嘅結構有啲好奇
請問有冇邊個YouTube channel講啲入門資料可以俾小弟參考吓

睇你想知咩
購車資訊嘉偉係幾中肯，但唔係完全實用
始終兩地就算同款車，配備同代理唔同都差好遠
佢而家成日贊標血啲車好靚，被動安全好，代理有功
但呢啲關香港春事咩

睇肥John唔係齊打J咁簡單
佢寫既內容幾生動同幽默
就算唔識車都會比佢吸引到
但認同要買車睇佢作參考就唔岩

8千蚊嘅問題

支拿人無一個係無辜嘅

佢係亞視之寶黎 比哂位佢上啦
亞視之寶都係得幾個 鮑姐 陳啟泰 肥仔賢

返完學睇 感謝

有個廣州嘅袁啟聰都講得on9 講好多車嘅故事
仲有個專欄係講啲古董車
但近排越嚟越少用廣東話出 已經好少睇

識睇一定睇統哥 試車次次飛住上山落山 好爽
仲有嘉偉同怡塵
香港個班 對比之下 其實幾悶
同埋台灣新車配備option 永遠多過香港 正好多

廿年前已經知佢渣掃把sti

佢以前講過，從來只會揸棍波車

輕，靈活

我打GTA落車殺人tim呀

用二窿好唔好？

扭力唔係大到跣胎既話 細鈴輕啲靈活啲 起圍爽啲...掛

開套港版top gear俾佢啦

Viutv識do唔該

一窿ok
波子用緊

centerlock

佢都幾正 放心 廣東話嚟

Othello 唔係Shakespeare架咩？

我覺得貓貓後生仔加白頭佬係最廢，一味鳩讚評論更廢。

最好睇係百萬富翁

睇到呢個留言即刻笑撚死

余文樂：條友真係識架喎

走音嘅死人聲，trademark

有咩咁特別？咪又係普通轉波

好撚過蘋果嗰一男一女死背資料
講幾分鐘 全撚部係一google就有嘅嘢

agger,其他點hardsell極都會係咁意搵d野彈下
佢地永遠有讚無彈，d反應又誇撚張
最難頂係一日到黑都係度傻笑

屌那星

一百萬嘅問題

好想俾佢坐上我度渣我部車

但佢個人喜歡細鈴
而家連港女都揸大大架suv周街撞 細車揭背搵鬼睇單...

識車 但唔係個個buy
上面有巴打話佢鍾意掃把佬

佢講左句可能輕唔到一磅，我估佢講緊5孔就有5個絲冒，Mazda用4孔為左偷多一磅，呢個係一個態度既表現，多過實際性

其實...... 你知唔知80-90年代好多JDM車都係用四孔擔
而MX5當年一出NA, NB兩代都係行四孔, 去到NC為左要配合主流改用五孔擔, 但結果話俾佢地聽係錯, 買家買得MX5根本唔係想要主流要現代感
而ND MX5講到明係用NA個idea去design
由五孔轉返四孔, 重量其實真係好其次, 主要係個種味道同感覺
冇玩開舊車好難明

揸咗幾年車點都應該熟操控,
揸得更應該熟練, 佢揸得熟練
所以好唔明啲人越揸越柒,去搭巴士吧啦.

架車已經細 仲要揸咁慢 過灣都可以過晒線

人地話中年享受慢慢渣
聽唔到?

學到野，謝

佢係是但台先慘啊，永無上位機會

另外個兩兄弟負責做咩？？唱下歌食下葡撻？？

又巴斯光年，又汪阿姐，幾時輪到佢

開返個講車節目比佢就正

唔虐主持，戲都無份

除非拍住吳啟華 拍妙手仁心

唔係既話都無機會，仲有林家楝，陶大宇，黃日華，林保恰，歐陽震華，林文龍，陳錦鴻，江華

根本無機會發展

有閒錢玩車 唔識都變識啦

crown12代最正

仲係原諒唔到佢搞左姑姑

Zero Crown

Youtube link 張圖咁似方中信

呢個又係識車之人，又係之前有部Legacy B4。

有新片

佢講車好似金成講錶咁，俾人好專業又唔會造作既感覺

多錢玩既反而只係識少少，唔會放太多心機鑽研，因為大把閒錢不停換車

兒登仔: 揸H車既人都係垃圾 仲要全部typeR玩過哂

之後真係有買到focus st

好正呀

當年林保怡都想搞個咁ge 節目
大台唔撚肯
佢出走

點解佢老少少之後型左咁撚多

以前睇佢拍電視節目硬係覺得佢個樣柒柒地唔似明星

依家啲佬味出哂嚟好撚man

講車係人都型
肥佬john夠唔靚仔
佢講車果陣有陣型味

皇冠

好型

香港搞車節目邊有得搞
一黎無錢啦
又唔可以好似人地top gear 咁 踩返自己贊助商
到時變左新車廣告

題外話
點解咁多亞視人過左tvb , 但佢唔過去拍劇既？？

大把人有錢玩車不過連DCT同AT有咩分別都講唔出

條片有講
佢去支陸拍
TBB自己啲所謂親生仔都一個二個走晒去支陸啦

Go車誌/全民瘋車Bar/汽車私房話
真係是旦一個都高質過香港大部份車媒